租房屋署公屋全屋裝修係咪犯法

樓都係租又唔係自己，有啲人全屋裝修，拉埋電線起埋地板

當層樓係自己，咁做其實佢哋有冇犯法

咁D商場租客係咪唔洗裝修

退租咪還原咪得
公屋預你住一世啦

咁出面租樓係咪可以裝修？

還屋嗰陣回復翻就得

可以裝修，但到唔租嗰時要還原返

沒有犯法
但有規定唔比
不過一般都只會要求退租時還原

你on9仔黎？點解唔得

要還原架

睇EMDI

唔租嗰陣還原返就得
不過有幾多個會搬走吖

新公屋係冇預先鋪地板

連登咁多傻鳩....

拆牆唔得（廁所/廚房牆有防水）驚會漏水落樓下
你可以報串俾主任叫佢跟，唔跟call 1823喇
佢拆左牆多數都還原，除非入左紙（但多數唔批）

有裝修手冊, 分甲乙丙類工程

如果係唔做得嘅, 幾時都唔做得, 唔係話退租嗰陣還原就得。

寫係咁寫，有邊個會跟，房署都唔得閒逐個捉

好似舊屋邨話唔裝得冷氣係外牆，咪大把

真係睇佢認唔認真捉
一捉咩都死

係啊, 一捉到就要即時還原

僭建埋騎樓改做廚房都得